\chapter{Navržené uživatelské rozhraní}
\label{apx:UI}
V této příloze jsou umístěny všechny vytvořené modely uživatelského rozhraní.

\begin{sidewaysfigure}[h]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Hlavní stránka.png}
    \caption{Hlavní stránka}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Odstávky}
    \caption{Detail odstávky}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Nová odstávka.png}
    \caption{Vytvoření nové odstávky}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Dokumenty.png}
    \caption{Detail dokumentu}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Nový dokument.png}
    \caption{Přidání nového dokumentu}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Dotazy.png}
    \caption{Přidání dotazů}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Email administrátorům.png}
    \caption{E-mail administrátorům portálu}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Správa uživatelů SKP a Syntea.png}
    \caption{Správa uživatelů}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Správa partnerů.png}
    \caption{Správa partnerů (organizací)}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Správa návodů.png}
    \caption{Správa návodů k informačnímu portálu}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Správa části IS SKP.png}
    \caption{Správa částí IS SKP}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Kalendář.png}
    \caption{Kalendář}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Kalendář detail.png}
    \caption{Kalendář s detailem události}
\end{sidewaysfigure}
\begin{sidewaysfigure}
    \includegraphics[width=1\textwidth]{diagramy a obrázky/UI/Nová událost.png}
    \caption{Přidání nové události}
\end{sidewaysfigure}

\chapter{Nový informační portál}
\label{apx:NIP}
V této příloze je umístěn snímek aktuální podoby implementovaného řešení\footnote{Za připomínku stojí, že grafická podoba nového informačního portálu není součástí této práce a je teprve v řešení.}.

\begin{sidewaysfigure}[p]
    \centering
    \frame{\includegraphics[width=1\linewidth]{diagramy a obrázky/Nový portál.png}}
    \caption{Aktuální podoba nového informačního portálu}
    \label{img:NovyIPortal}
\end{sidewaysfigure}